完成整个课程大约需要11个小时——是的，包括小测验。 想知道如何更好地进行WFH吗? 有一门课程是为迈克尔·列夫·拉姆开设的，他是作家，2020年9月22日《财富》杂志 
 例如，Sky推出了“粉丝区”在线观看体验，让人们可以与家人和朋友一起观看体育比赛，一起做小测验。 “我们永远处于测试阶段”:欧洲体育转播仍处于冠状病毒迫使的重塑状态|劳拉·奥莱利|020年9月15日|Digiday 
 兰梅尔说，它为学龄前到12年级的学生提供免费的远程学习活动，如乘法测验和诗歌辅导。 需要娱乐孩子吗? 这些教育应用程序可能会帮助|作家Michal Lev-Ram 
 该公司现在将要求所有Revel用户，包括长期使用该服务的用户，在开始第一次乘坐之前，必须参加21个问题的安全培训测试，并观看一段教学视频。 电动助力车初创公司Revel带着头盔自拍和其他应用内安全功能重返纽约 
 今年3月，波兰政府推出了一个集测试和其他教育活动于一身的“我的世界”服务器，每个学生都被分配了一块虚拟土地来建造建筑。 学校永远不在吗? 丹尼尔·马洛伊2020年8月9日| 
 这部小品的前提是，性是一种自发的行为，无法被控制，而这个智力竞赛节目将这一观点发挥到了极致。 安提俄克大学20年前是如何正确处理强奸案的|尼古拉斯·米尔斯| 2014年12月10日|每日野兽 
 每当我做标题党测试，想确定自己会成为哪一个复仇者时，我总是把问题的目标设为绿巨人。 Model Minority Rage:为什么绿巨人应该是一个亚洲人|Arthur Chu | 2014年7月18日|DAILY BEAST 
 突击测验:美国前15名中有多少人。 根据漫画书中的通胀明星角色调整的票房最高的电影? 好莱坞宣布2014年为圣经年安德鲁·罗马诺2014年1月9日每日野兽 
 做下面的测试，看看你是否能将她的配偶与她在丑闻后的声明相匹配。 《傲骨贤妻俱乐部》:谁说的? 伊莉莎·夏皮罗，山姆·施林克特2013年7月25日 
 我在那次小测验中得了50%的分，后来我才知道，这证明我生活在巨石下面。 我的比特币(Mis)冒险|温斯顿罗斯| 2013年4月4日|每日野兽 
 所以，我们吃早饭的时候，我就开始做测验了。我这样那样地表示，我想看看印第安·侦察兵。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 鲁滨逊把他招进了自己的警察队伍，当时的风尚是公开地盘问他，私下里尊敬他。 亡羊补牢犹未晚查尔斯·里德 
 他们刚坐下，拿破仑就开始问贝琪英国人对“罗斯比夫葡萄干布丁”的喜爱程度。 拿破仑的年轻邻居|海伦·莉亚·里德 
 皇帝继续戏弄和猜谜，拉贝特西的耳朵或她的衣服，总是设法逃脱被抓住。 拿破仑的年轻邻居|海伦·莉亚·里德 
 一天，在集会上，这个年轻人对博尔顿队长说:“让我们来考考那个老家伙吧。” 约克郡怪事、事件和奇怪事件 Baring-Gould